畫咗幾幅畫歌頌香港 Arts glorifying Hong Kong

前post

我將幾幅畫喺自然光下影多次，再post上嚟，色澤鮮明過之前。

“夏𢡱道的獅心王”
“The Lionhearts on Harcourt Road”
畫中事件發生於 2019/6/12
The event took place on 2019/6/12

“金鐘宣言”
“The Declaration of Admiralty”
畫中事件發生於2019/7/1
The event took place on 2019/7/1

“義士步出議事廳”
”Patriots March out of the Chamber”
畫中事件發生於2019/7/1
The event took place on 2019/7/1

“夜戰”
“Night Fighting”
畫中事件發生於2019/7/21
The event took place on 2019/7/21

“前綫”
”Frontline”
畫中事件發生於2019/7/21
The event took place on 2019/7/21

金鐘宣言個幅真係好有代表性

推

有料！

P牌推唔到，但多謝你，啲畫好靚